抄牌注意 - 黑啡聯盟 [警察 定 交通督導員？］

剛見到數名啡色人抄完牌上左狗車

黑警扮啡色人跑數？
啡色人用狗車護送？

點睇？？

點睇都好，大家小心。

咖啡仔本身就係下屬警甲交通總部

長知識